有冇絲做緊牙醫助護

邊到仲請人

要俾牙醫屌

如果係女醫生呢

要俾病人屌

認真post

認真問 無讀過相關課程 會唔會請？

會 果陣dse雞都做到

有啲中六畢業都唔洗